林鄭月娥：很有信心香港在中央全力支持下會繁榮興旺，再創高峰！

咪放長雙眼睇下囉
呢啲嘢呃得幾多年

即係走緊下坡

唔洗兩個月就10% 失業啦

個highlight求其左d

你自已創飽佢

我去第二度做二等公民

講緊失業率？

佢冇講錯 - 移民潮，走資潮高峰一定陸續有來

狗都唔吠

請問香港對上一個高峰係幾時
97前？

中央支持咗香港廿幾年，創過高峰未？

唔知香港仲有咩競爭力同吸引力習大大都放棄哩個昔日金融中心

冇左法治有撚人信咩

如果香港死咗呢?

北韓都係咁講

外資走撚哂點創高峰

高瘋就有

加油阿媽媽 做埋我嗰份

好撚多中產執緊屋走啦傻閪

佢真係SHORT咗

好呀放長雙眼望下

屌你林鄭落台啦
我哋要習主席直接管治香港。咁至會輝煌

咁即係如果香港跟住落嚟有乜冬瓜豆腐就係你林鄭柒婆嘅問題啦

真係黐左線